麥柏倫幾時收皮？

得罪講句，高薪請鬼佬教波都係呢啲成績，搵返香港人教好過。場場80分鐘後先換人，俾美斯C朗佢都無撚用

死球防守好唔掂

第一讚肯用香港人
第二讚換人幾好
第三肯用後山仔

但感覺開始順 有d野睇到

好撚過金判坤好多
起碼唔係永遠坐輸望和
佢識放下班細既博幾個機會，谷一段再收後

唔係wo 肯用土炮
要成績提升要整個聯賽質量提升先得wo

頭兩場我屌死佢
不過近呢3場，我覺得佢教得好好，完全無挑剔

見到港隊防守同用波愈黎愈好

覺得宜家教得唔錯

我知
全世界得呀kam sir 岩教嫁啦
出400k 一個月佢就可以die for hkfa

麥柏倫執教港隊成績

香港 0:2 中華台北
柬蒲寨 1:1 香港
香港 0:2 伊朗
伊拉克 2:0 香港
香港 0:0 巴林
香港 2:0 柬蒲寨
南韓 2:0 香港
日本 5:0 香港
香港 0:2 支那

我就睇唔到有咩進步
仲衰過白咖哩

麥哲倫同麥拿倫都收咗皮
死剩佢一個

大佬除咗台灣同柬埔寨 港隊對啲咩隊長

下 對伊朗輸2球仲想點？kim sir教分分鐘輸5，6球

呢幾場開始有成果喎
瞓咗無睇？

本身都反佢 但真係越踢越好
除左6月佢新上任帶呢2場

香港 0:2 中華台北
柬蒲寨 1:1 香港

我只反佢換人遲
起碼比 kim sir肯攻 肯練反擊

d反擊入肉左
肯用土炮
可以比多次外圍賽機會佢既
但長遠都係足總同聯賽問題大過領隊

佢成績認真差

聯賽問題大好多 計意識技術同支那唔算差太遠 但好明顯今場係輸體能速度 同聯賽水準有好大關係 人地打慣中超速度 我地只係同番港超圍威喂
見到之前寫哂計劃書話用咩戰術做港隊大方針 成件事係紙上談兵到 仲要份計劃書用好多錢做 而係寫廢話出黎

成績係唔好 但有內容睇到d前景先

點樣可以加強聯賽水平？

係柒兩場
之後d戰果好合理

Agree

俾佢帶進步空間應該有, 好過以前下下一腳踢去兩邊

係 不過當然 最好有成績又有內容

$$$$$

將香港球市商業化？

搵朱sir教仲好啦

進攻好過kim sir好多 唔再係放直線比麥雞追

首先要港共自己身體力行加大資源，吸引更多贊助

其次，超聯球隊限制係10隊 唔好比佢話升就升 話降就降，強制增設u21梯隊，超聯球隊及其梯隊擁有固定至少五日及至少一課既時段作球隊訓練

第三，賭香港波合法化，馬會基金加建訓練硬件及場地，吸引市民參與

至少依三樣可以長期幫助到香港既職業聯賽，但聯賽水平既進步真係唔係一時三刻有效果

呢三樣郭嘉諾都得啦
仲有風車buff

錢都唔叫缺，始終仲有大老闆肯射水，政府又叫做有射水，最缺係場地，職業隊一日練得兩個鐘波，遲少少都比呀姐趕；而家仲要d場變做人造草，踢壞腳，練到班球員唔識剷波，大家應該有留意香港隊甚少做欄截，以迫波/55波為主。
另外足總當權者/制度都出現好大問題

第3點 講咗咁多年都無影 明明應該最有誘因同容易做

賭本地波真係最易搞 又最快睇到成效 入場率一定爆

無地 學日本係大廈天台起球場啦屌

其實好似馬會咁 賭緊整個專責小組 同廉署合作已經好搞好多啦

工廈頂樓大把地方

參考下日職韓職
其實香港咁多大財閥錢大撚把
佢地一年用係marketing 既錢都數以億計喇
點解投資落足球到?因為無noise無人見到
記得恒大個老闆話
搞隊波用小小錢已經可以令恒大個名係cctv 出現

如果香港球市可以make 到noise
d 有錢佬咪當宣傳下自己個brand 囉
十億八億對d 有錢佬黎講濕濕碎
好似誠哥咁
派小小錢又make 到noise 已經收到晒宣傳效果

人地日本一開頭用幾多錢請球星過去踢
講到尾都係太功利 鳳凰計劃總共六千萬 又要十年內入世界頭一百 完全係大陸作風 一味靠吹 比左錢就做大王咩都唔理
人地日本已經做到各個u梯隊有哂系統 香港班細佬仔仲係石地上興趣班 呢d先係長遠進步方法 唔係三年每年二千萬短計劃 仲要寫份垃圾計劃書紙上談兵

冇用，始終依個幫助到既係踢街波既人 唔係職業球隊

d錢都唔知用晒去邊屌 一出嗰陣仲期待過

依家d 青訓咪又係提升7人league 水準

起馬無咁多街場友同職業球員爭場 同埋7人場比小朋友學踢波都ok既

起碼多場用d先啦 唔駛下下練波都要搭車

港共都唔幫手

吓咁樣就要收皮
你話香港啲足球發展得好就話啫根本成個香港足球個發展都有問題有乜可能將呢一個問題歸咎個教練
如果你咁樣講嘅話你搵摩連奴哥迪奧拿同高普你教咪一鳩樣

Kim sir齋操體能就一1流

所以麥帥手上揸d咁既牌 打到呢d波出黎 我收貨

都啱

點解富力R&F咁勁

原因之一係上面有自己場

職業既都唔會係石地練波，其實香港真係要起多啲七人草場

10個草地球場 走左數 政府部門吃撚屎啦

國家隊得幾課羅黎操體能？

人地日本天台d球場係7人草地黎架

其實嗰日聽完施建章講完之後其實好撚心酸
再睇返黎新祥要哀求康文處啲人開門俾港隊訓練就喊咗出嚟
根本唔從制度甚至乎配套各方面着手嘅話根本你搵幾多個教練教都一樣冇分別

所以當年南華做骨幹再去到港隊咪有效果囉

長江聯
新鴻基城
恒基體育會
新世界FC

最後起咗幾個

咁上屆世界盃外邊隊骨幹邊個操體能？

得罪講句中楣個球個組織好睇過幸福金治下9 成入波

正常 起球場 租比球隊 訓練 同搞青訓 先係 出路

同埋開賭 可以多資金投資。 反正開唔開賭都有人打假波 唔可以斬腳趾避沙蟲

開賭個條數多得幾多吖
正路聯賽一係靠轉播一係靠入場揾食啫

我覺得佢無問題wor
肯用本地年輕人
進攻組織好左好多
唔係好似以前咁放長傳等人鳩跑
根本個問題從來都係足總同聯賽

芬蘭佬黎香港前戰績係差
本身都對佢無咩希望
果時心諗如果係白咖哩帶隊踢東亞盃決賽周就好啦

但呢幾場見到芬蘭佬又重用年青球員
進攻又做到啲野睇下
以前Kim sir邊有呢啲呀
果時對中日韓真係唔會諗入到波架

希望足總唔好淨係睇成績
俾啲時間芬蘭佬

反正都輸 不如出後生仔

根本成個體系都有問題好難要求一個教練帶到一個好大既改變出黎
睇開英超西甲個d一換領隊梗係有好成績d球員戰術意識都高過香港幾十班
但香港聯賽水準低係事實
搵個好勁既領隊黎都唔會一時三刻有大轉變
我覺得芬蘭佬帶落隊波係好過之前
起碼唔係好似kimsir同garywhite咁係咁斬上去比最前一兩件反擊咁
而家隊波都叫猜到幾腳
賽果唔係反映曬場上表現既
不過艾里奧真係係時候讓位了

有個咁嘅足腫
請哥狗摩狗都無撚用啦

正如睇足總今日賽前訪問
芬蘭佬話佢俾機會年青球員
唔係單純因為佢年青就俾
而係見到佢身心都ready先俾機會

波台求其一位手足都勁過佢

支持，真係值得俾多啲時間佢執好隊波

宜家戰績都差架

不過老實
輸得漂亮 我收貨的

用呢個表現打東南亞會贏返波

你叫麥柏倫教巴西隊再對依啲隊 咁佢係咪就係好教練？

你想講乜

要訓練多啲戰術大師先得
暫時得郭daddy同hiuming ball叫做跟得上世界嘅步伐
如果聯賽隊隊弱隊都瘋狂迫搶節奏快返，強隊又踢返啲大廚喺日本試腳成日講嘅傳控，咁樣到下次有機會再踢東亞賽起碼會有能力破蛋先

麥柏狗好多時錯過咗換人嘅黃金時間，喺度儲印花
80到80幾分鐘先肯換
屌，黃金時間換血可以增加入球機會架嘛

我覺得呢幾場開始踼到D form wor,又肯用下土炮新人
如果你話要贏日本,南韓呢幾隊強隊既,唔係換個人就做到
唔做好青訓,換幾多個人教一樣死

狗會開賭既應該可以加強返球隊收入

咁事實金sir入主港隊之後 香港聯賽各隊都更注重體能

唔知有冇記錯,好似狗會想搞好耐但政府唔批
如果搞得成,同狗會合作將幾%投注額比返球會搞青訓已經好大幫助

香港人請不要說「質量」，要說「質素」

和到巴林直情算好啦

就算最後要走都起碼留得低個方向
例如踢法

量你老母

咁我又唔覺，kim不嬲只守不攻

馬會其實d軟件搞好晒 係爭一聲yes

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始

想悶到閪咁和定攻得精彩後輸

剩係單睇比數結果既我勸你唔好睇港隊了

kim的確有可取之處
可惜太多人盲反佢
但重視體能真係最啱嘅路
練死一套重金屬防反就夠做
唔使練主攻 主攻都係打燒味就得
個人意見

支籤爛到咁誇張

你呢啲淨係睇成績既人就算港隊輸法國一粒都要屌

唔敢講開賭成效好大 但而加起步已經慢過亞洲強隊好多 再唔加快步伐仲好易比後面既隊追過 以前馬來西亞關島台灣都同香港有好遠距離 而加個差距已經愈黎愈窄 政府人唔想搞體育既 就等馬會幫你搞

希望大家可以支持埋港超，為本土球員打氣
想知更多港超資訊？以下幫到你！

港超 同 我撐本地波 FB, IG
仲有友台 FB 香港本地足球專區
連登都有 [本地足球] 2019/20 港超聯、亞冠、亞協及香港隊世盃外討論區 (47)

光復香港由重建港足文化開始

Yy下好

韓國人 所以連登高登扣左佢廿分
睇出面fb都好多街客支持佢
因為kim sir個場面唔好睇 但成績真係千禧後咁多任最好 應輸ge贏唔到 但起碼應贏ge贏到
世盃外同亞盃外去到最後一輪仲有機會出線真係難得

佢走左之後 港隊體能都冇差到
應該就係會佢入主之後令各聯賽球隊都注重體能啦

同埋個句die for Hong kong係成個港隊心態上真係傳頌到而家
（都有可能係兩次社會運動 令呢句口號顯得更有力量）

佢發掘郭嘉諾可能係留比港隊最重要ge野

狗會做監管根本大把資源

而且風險管理都做得好好

我估馬拉過左香港了
亞青盃8強
亞運贏韓國
亞運對日本都係僅輸一球
東南亞錦標賽亞軍
贏到泰國

換咗人 第二個體力不繼 抽筋
咪打少個?
其他隊未必咁諗
但港超速度較慢
對外隊體力易有問題